{"ACURCIO CASTELO DAVID\n": {"disciplinas": ["A TEORIAS ORGANIZACIONAIS I\n", "A GEST\u00c3O DE PROCESSOS\n", "A ACE 4: EVENTO: EMPREENDEDORISMO E\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "57 \n"]}, "ADEMARIA APARECIDA DE SOUZA\n": {"disciplinas": ["A INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 ESTAT\u00cdSTICA\n", "A NO\u00c7\u00d5ES DE C\u00c1LCULO DIFERENCIAL E\n", "A ACE 6: CONTINUIDADE PROJETO II\n", "A INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 ESTAT\u00cdSTICA\n"], "horas": ["36 \n", "72 \n", "57 \n", "72 \n"]}, "ADRIANO CESAR ROSA DA COSTA\n": {"disciplinas": ["A PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO E\n", "A ACE 2 : CONTINUIDADE PROJETO I\n", "A GEST\u00c3O DE PESSOAS I\n", "A AVALIA\u00c7\u00c3O PSICOL\u00d3GICA 1\n"], "horas": ["72 \n", "57 \n", "72 \n", "54 \n"]}, "CARLEY RODRIGUES ALVES\n": {"disciplinas": ["A SOCIEDADE E CULTURA\n", "A SOCIEDADE E DESENVOLVIMENTO\n", "R ACE 4 (PROJETO)\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "EBEN ALVES DA SILVA\n": {"disciplinas": ["A MATEM\u00c1TICA FINANCEIRA\n", "A ESTRUTURAS ALG\u00c9BRICAS 2\n", "A GEOMETRIA EUCLIDIANA 2\n"], "horas": ["72 \n", "80 \n", "54 \n"]}, "EGBERTO PEDRO DA SILVA\n": {"disciplinas": ["A EMPREENDEDORISMO\n", "A ACE 2 : CONTINUIDADE PROJETO I\n", "A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO\n"], "horas": ["36 \n", "57 \n", "380 \n"]}, "EMANUELLE DE SALES OLIVEIRA SOUZA\n": {"disciplinas": ["A GEST\u00c3O MERCADOL\u00d3GICA\n", "A GEST\u00c3O DE RECURSOS MATERIAIS E\n", "A PESQUISA OPERACIONAL\n"], "horas": ["72 \n", "36 \n", "36 \n"]}, "FABIANO SANTANA DOS SANTOS\n": {"disciplinas": ["A METODOLOGIA DA PESQUISA EM\n", "A SEMIN\u00c1RIO PARA TCC\n", "A ACE 6: CONTINUIDADE PROJETO II\n", "A COMUNICA\u00c7\u00c3O EMPRESARIAL\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "57 \n", "36 \n"]}, "GILSON SALES DE ALBUQUERQUE CUNHA\n": {"disciplinas": ["A INTRODU\u00c7\u00c3O AO ESTUDO DO DIREITO\n", "A DIREITO DO TRABALHO\n", "A DIREITO DIGITAL\n", "A LEGISLA\u00c7\u00c3O AGR\u00c1RIA E AMBIENTAL\n"], "horas": ["36 \n", "54 \n", "36 \n", "36 \n"]}, "PATRICIA DE CARVALHO DINIZ SOARES\n": {"disciplinas": ["A CONTABILIDADE GERENCIAL\n", "A GEST\u00c3O FINANCEIRA E OR\u00c7AMENT\u00c1RIA\n", "A ACE 4: EVENTO: EMPREENDEDORISMO E\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "57 \n"]}, "SILVIA PATR\u00cdCIA DA SILVA DUARTE\n": {"disciplinas": ["A MICROECONOMIA\n", "A ESTRAT\u00c9GIA ORGANIZACIONAL\n", "A CONJUNTURA ECON\u00d4MICA\n"], "horas": ["36 \n", "72 \n", "36 \n"]}, "ANDERSON HENRIQUE DOS SANTOS ARAUJO\n": {"disciplinas": ["A MICROECONOMIA\n", "A ECONOMIA BRASILEIRA\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "ANTONIO MIGUEL BARROS TENORIO VARJAO\n": {"disciplinas": ["A INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE DIREITO PUBLICO E\n", "A LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "BRUNO SETTON GONCALVES\n": {"disciplinas": ["A INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c1S CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS\n", "A FINAN\u00c7AS P\u00daBLICAS E OR\u00c7AMENTO\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "FABIANA DE CASSIA DE ARAUJO SILVA\n": {"disciplinas": ["A CONTABILIDADE P\u00daBLICA\n", "A GOVERNAN\u00c7A NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "JOSE RODOLFO TENORIO LIMA\n": {"disciplinas": ["A INTRODU\u00c7\u00c3O A ADMINISTRA\u00c7\u00c3O\n", "A PROCESSOS ORGANIZACIONAIS NA\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "LEONARDO PRATES LEAL\n": {"disciplinas": ["A FUNDAMENTOS DE CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA\n", "A DEBATES CONTEMPOR\u00c2NEOS EM POL\u00cdTICA\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "LUCAS MACIEL MUNIZ\n": {"disciplinas": ["A MATEM\u00c1TICA I\n", "A MATEM\u00c1TICA FINANCEIRA E AN\u00c1LISE DE\n", "A ACE IV / PRODUTO\n", "A FUNDAMENTOS DO C\u00c1LCULO\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "36 \n", "72 \n"]}, "MARCONI TABOSA DE ANDRADE\n": {"disciplinas": ["A SOCIEDADE E CULTURA\n", "A SOCIEDADE E DESENVOLVIMENTO\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "PAULO EVERTON MOTA SIMOES\n": {"disciplinas": ["A AVALIA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS E SERVI\u00c7OS\n", "A ACE III / EVENTO\n", "A RELA\u00c7\u00d4ES \u00c9TNICO-RACIAIS E DE G\u00caNERO\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "RODOLFO CARNEIRO CAVALCANTE\n": {"disciplinas": ["A RACIOC\u00cdNIO L\u00d3GICO E QUANTITATIVO\n", "A FUNDAMENTOS DE MATEM\u00c1TICA\n", "A ESTAT\u00cdSTICA E PROBABILIDADE\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "RODRIGO PEREYRA DE SOUSA COELHO\n": {"disciplinas": ["A GEST\u00c3O DE PESSOAS NO SETOR P\u00daBLICO\n", "A ACE II / PROJETO / 1\u00aa SEMESTRALIDADE\n", "A GEST\u00c3O AMBIENTAL E SUSTENTABILIDADE\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "ALLAN CUNHA BARROS\n": {"disciplinas": ["A HIDROLOGIA GERAL\n", "A SILVICULTURA GERAL\n", "A ACE - PROJETO II\n"], "horas": ["36 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "ANDRE LUIZ BESERRA GALVAO\n": {"disciplinas": ["A QU\u00cdMICA ORG\u00c2NICA\n", "A ACE \u2013 CURSO II\n", "A QU\u00cdMICA GERAL E ANAL\u00cdTICA\n", "A BIOQU\u00cdMICA GERAL\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "54 \n", "72 \n"]}, "ANTONIO LUCRECIO DOS SANTOS NETO\n": {"disciplinas": ["A OLERICULTURA I\n", "A CULTURAS AGR\u00cdCOLAS II\n", "A SILVICULTURA GERAL\n", "A ACE - PROJETO II\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "CICERO ADRIANO VIEIRA DOS SANTOS\n": {"disciplinas": ["A ACE \u2013 CURSO IV\n", "A ELABORA\u00c7\u00c3O E AVALIA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS\n", "A ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E ECONOMIA RURAL\n"], "horas": ["36 \n", "36 \n", "72 \n"]}, "CICERO CARLOS DE SOUZA ALMEIDA\n": {"disciplinas": ["A GEN\u00c9TICA DE POPULA\u00c7\u00c3O E\n", "A GEN\u00c9TICA MOLECULAR\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n"]}, "CICERO GOMES DOS SANTOS\n": {"disciplinas": ["A G\u00caNESE E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DOS SOLOS\n", "A CONSERVA\u00c7\u00c3O DO SOLO\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n"]}, "DANIELA CAVALCANTI DE MEDEIROS\n": {"disciplinas": ["A ACE \u2013 CURSO II\n", "A METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA 2\n", "A PROPAGA\u00c7\u00c3O DE PLANTAS NATIVAS\n", "A ECOLOGIA GERAL\n", "A  EST\u00c1GIO CURRICULAR SUPERVISIONADO\n"], "horas": ["36 \n", "36 \n", "36 \n", "54 \n", "160 \n"]}, "EDMILSON SANTOS SILVA\n": {"disciplinas": ["A ENTOMOLOGIA AGR\u00cdCOLA I\n", "A METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA 1\n", "I METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA 2\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "36 \n"]}, "EMERSON DE LIMA\n": {"disciplinas": ["A BIOF\u00cdSICA APLICADA\n", "A F\u00cdSICA E BIOF\u00cdSICA\n", "A FUNDAMENTOS DE F\u00cdSICA 2\n", "A LABORAT\u00d3RIO DE ENSINO DE F\u00cdSICA 1\n", "A ACE5 - CONFEC\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "108 \n", "36 \n", "72 \n"]}, "GREICY MITZI BEZERRA MORENO\n": {"disciplinas": ["A ZOOTECNIA I\n", "A ZOOTECNIA II\n", "A INTRODU\u00c7\u00c3O A ZOOTECNIA\n", "A OVINOCULTURA\n", "B CAPRINOCULTURA\n"], "horas": ["36 \n", "54 \n", "54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "JOSE VIEIRA SILVA\n": {"disciplinas": ["A FISIOLOGIA VEGETAL\n", "A FISIOLOGIA VEGETAL\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n"]}, "KENIA ALMEIDA DINIZ ALBUQUERQUE\n": {"disciplinas": ["A FRUTICULTURA I\n", "A ACE - PROJETO I\n", "A CULTURAS AGR\u00cdCOLAS III\n", "A SILVICULTURA GERAL\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "LARISSA NASCIMENTO SATIRO\n": {"disciplinas": ["A BOT\u00c2NICA GERAL\n", "A ECOLOGIA E MEIO AMBIENTE\n", "C METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA 2\n", "A CONSERVA\u00c7\u00c3O E MANEJO DE RECURSOS\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "36 \n", "36 \n"]}, "MARCIO AURELIO LINS DOS SANTOS\n": {"disciplinas": ["A MATEM\u00c1TICA APLICADA \u00c0S CI\u00caNCIAS\n", "A MATEM\u00c1TICA\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "MARIA JOSILAINE MATOS DOS SANTOS SILVA\n": {"disciplinas": ["A TECNOLOGIA DE PRODUTOS\n", "A NUTRI\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA\n", "A TECNOLOGIA DE PRODUTOS DE C\u00c1RNEOS E\n", "A METODOLOGIA DA PESQUISA\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n", "36 \n"]}, "PAULO TORRES CARNEIRO\n": {"disciplinas": ["A ESTAT\u00cdSTICA B\u00c1SICA\n", "A DRENAGEM AGR\u00cdCOLA\n", "A ACE - PROJETO I\n", "A SILVICULTURA GERAL\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "RICARDO BRAINER MARTINS\n": {"disciplinas": ["A MICROBIOLOGIA AGR\u00cdCOLA\n", "A FITOPATOLOGIA I\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "SIMONE CARNAUBA TORRES RIOS\n": {"disciplinas": ["A CONSTRU\u00c7\u00d5ES RURAIS\n", "A PROJETO ARQUITET\u00d4NICO 3\n", "A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO\n"], "horas": ["54 \n", "126 \n", "200 \n"]}, "THIAGO ALBERTO DA SILVA PEREIRA\n": {"disciplinas": ["A DESENHO T\u00c9CNICO E TOPOGRAFIA\n", "A EST\u00c1GIO CURRICULAR SUPERVISIONADO\n", "A TECNOLOGIA DA CONSTRU\u00c7\u00c3O 2\n", "A TECNOLOGIA DA CONSTRU\u00c7\u00c3O 7\n", "A  INTRODU\u00c7\u00c3O AO GEOPROCESSAMENTO\n", "A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO\n"], "horas": ["54 \n", "200 \n", "54 \n", "54 \n", "54 \n", "200 \n"]}, "VALDEVAN ROSENDO DOS SANTOS\n": {"disciplinas": ["A M\u00c1QUINAS E MECANIZA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA\n", "A BIOLOGIA E CONTROLE DE PLANTAS\n", "A FERTILIDADE DOS SOLOS\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "ALICE DE ALMEIDA BARROS\n": {"disciplinas": ["A EST\u00c1GIO CURRICULAR SUPERVISIONADO\n", "A TEORIA E HIST\u00d3RIA DA ARQUITETURA,\n", "A TEORIA E HIST\u00d3RIA DA ARQUITETURA,\n", "A TEORIA E PROJETO DO RESTAURO\n", "A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO\n"], "horas": ["200 \n", "54 \n", "54 \n", "72 \n", "200 \n"]}, "ALINE MARIA PEREIRA NOGUEIRA\n": {"disciplinas": ["A EST\u00c1GIO CURRICULAR SUPERVISIONADO\n", "A PROJETO ARQUITET\u00d4NICO 5\n", "A PROJETO ARQUITET\u00d4NICO 7\n", "A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO\n"], "horas": ["200 \n", "126 \n", "90 \n", "200 \n"]}, "ANNY JESSYCA GARCIA SILVA\n": {"disciplinas": ["A DESENHO ARQUITET\u00d4NICO\n", "A ACE 2 : PRODUTO\n", "A PROJETO ARQUITET\u00d4NICO 5\n"], "horas": ["72 \n", "36 \n", "126 \n"]}, "EDLER OLIVEIRA SANTOS\n": {"disciplinas": ["A EST\u00c1GIO CURRICULAR SUPERVISIONADO\n", "A TECNOLOGIA DA CONSTRU\u00c7\u00c3O 3\n", "A PROJETO ARQUITET\u00d4NICO 7\n", "A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO\n", "A PROJETO DE AMPLIA\u00c7\u00c3O E REFORMA\n"], "horas": ["200 \n", "54 \n", "90 \n", "200 \n", "54 \n"]}, "ELISABETH DE ALBUQUERQUE CAVALCANTI\n": {"disciplinas": ["A EST\u00c1GIO CURRICULAR SUPERVISIONADO\n", "A PROJETO DE ARQUITETURA 1\n", "A ACE 5: CURSO\n", "A ACE 6: EVENTO\n", "A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO\n"], "horas": ["200 \n", "72 \n", "54 \n", "54 \n", "200 \n"]}, "GEILSON MARCIO ALBUQUERQUE DE\n": {"disciplinas": ["A AN\u00c1LISE ESTRUTURAL\n", "A TECNOLOGIA DA CONSTRU\u00c7\u00c3O 5\n", "A SISTEMAS ESTRUTURAIS\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "72 \n"]}, "IURI AVILA LINS DE ARAUJO\n": {"disciplinas": ["A PROJETO ARQUITET\u00d4NICO 3\n", "A MODELAGEM COMPUTACIONAL\n", "B MODELAGEM COMPUTACIONAL\n"], "horas": ["126 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "JOSIANE NASCIMENTO ANDRADE\n": {"disciplinas": ["A ACE  3 :   EVENTO\n", "A ACE 5: CURSO\n", "A ACE 6: EVENTO\n", "A PROJETO DE URBANISMO 2\n"], "horas": ["36 \n", "54 \n", "54 \n", "72 \n"]}, "MARCELO KARLONI DA CRUZ\n": {"disciplinas": ["A PROJETO DE URBANISMO 3\n", "A ACE 6: EVENTO\n", "A PLANEJAMENTO REGIONAL URBANO\n", "A SOCIEDADE E CULTURA\n", "A SOCIEDADE E DESENVOLVIMENTO\n"], "horas": ["100 \n", "54 \n", "72 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "RAFAEL RUST NEVES\n": {"disciplinas": ["A ACE  3 :   EVENTO\n", "A PROJETO DE URBANISMO 2\n", "A PROJETO DE PAISAGISMO\n"], "horas": ["36 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "SIMONE RACHEL LOPES ROMAO\n": {"disciplinas": ["A PROJETO DE URBANISMO 3\n", "A ACE 2 : PRODUTO\n", "A MOBILIDADE ATIVA E DESENHO DE ESPA\u00c7O\n"], "horas": ["100 \n", "36 \n", "54 \n"]}, "ADELMO FERNANDES DE ARAUJO\n": {"disciplinas": ["A DID\u00c1TICA DO ENSINO DE CI\u00caNCIAS E\n", "8 SABERES E METODOLOGIAS DO ENSINO DE\n", "A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO 2\n", "A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO 4\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "100 \n", "100 \n"]}, "CHRISTIANE CAVALCANTE FEITOZA\n": {"disciplinas": ["A FUNDAMENTOS AN\u00c1TOMO FUNCIONAIS\n", "B MORFOFISIOLOGIA HUMANA II INTEGRADA\n", "B PROCESSOS DE AGRESS\u00c3O E DEFESA DO\n"], "horas": ["72 \n", "216 \n", "162 \n"]}, "ELIANE APARECIDA HOLANDA CAVALCANTI\n": {"disciplinas": ["A ZOOLOGIA 1\n"], "horas": ["72 \n"]}, "HENRIQUE COSTA HERMENEGILDO DA SILVA\n": {"disciplinas": ["A BOT\u00c2NICA SISTEM\u00c1TICA 2\n", "A PR\u00c1TICA DE CI\u00caNCIAS E BIOLOGIA EM\n", "A ACE2- RESGATANDO AS ORIGENS: DA SALA\n", "H METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA 2\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "60 \n", "36 \n"]}, "IARA TERRA DE OLIVEIRA\n": {"disciplinas": ["A QU\u00cdMICA GERAL\n", "A SOCIEDADE E ENSINO DE QU\u00cdMICA\n", "A METODOLOGIA DO ENSINO DE QU\u00cdMICA 2\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "JANAILA DOS SANTOS SILVA\n": {"disciplinas": ["A DESENVOLVIMENTO E APRENDIZAGEM\n", "A DESENVOLVIMENTO E APRENDIZAGEM\n", "A DESENVOLVIMENTO E APRENDIZAGEM\n", "2 FUNDAMENTOS PSICOPEDAG\u00d3GICOS DA\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "72 \n", "54 \n"]}, "JOSE VICENTE MEDEIROS DA SILVA\n": {"disciplinas": ["A \u00c9TICA\n", "A FILOSOFIA DA CI\u00caNCIA\n", "A \u00c9TICA\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "72 \n"]}, "LEONARDO BROETTO\n": {"disciplinas": ["A BIOLOGIA CELULAR E MOLECULAR\n", "D METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA 2\n", "C MORFOFISIOLOGIA HUMANA II INTEGRADA\n", "C PROCESSOS DE AGRESS\u00c3O E DEFESA DO\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "216 \n", "162 \n"]}, "LIVIA COUTO GUEDES\n": {"disciplinas": ["A DID\u00c1TICA\n", "4 EDUCA\u00c7\u00c3O INCLUSIVA\n", "X A\u00c7\u00d5ES DE EXTENS\u00c3O 2A\n"], "horas": ["72 \n", "36 \n", "80 \n"]}, "MARCIA CRISTINA DA SILVA\n": {"disciplinas": ["A PALEONTOLOGIA E BIOGEOGRAFIA\n", "G METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA 2\n", "A ACE 4 - PONDO A M\u00c3O NA MASSA: A\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "60 \n"]}, "MARIA ALIETE BEZERRA LIMA MACHADO\n": {"disciplinas": ["A PR\u00c1TICA DE CI\u00caNCIAS\n", "A FUNDAMENTOS DA SISTEM\u00c1TICA E DA\n", "B METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA 2\n", "A T\u00d3PICOS ESPECIAIS DE BIOLOGIA GERAL\n"], "horas": ["72 \n", "36 \n", "36 \n", "54 \n"]}, "MARIA BETANIA MONTEIRO DE FARIAS\n": {"disciplinas": ["A PR\u00c1TICA DE SA\u00daDE NA ESCOLA E NA\n", "B EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM HG E UBS 2\n", "A PROCESSO DE ENFERMAGEM E\n", "A PROCESSO DE ENFERMAGEM E\n", "A SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE E\n", "A ACE 4\n"], "horas": ["54 \n", "500 \n", "18 \n", "72 \n", "234 \n", "54 \n"]}, "MARIA LUSIA DE MORAIS BELO BEZERRA\n": {"disciplinas": ["A HISTOLOGIA B\u00c1SICA\n", "A IMUNOLOGIA\n", "F METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA 2\n", "A BIOLOGIA CELULAR E MOLECULAR\n"], "horas": ["36 \n", "36 \n", "36 \n", "54 \n"]}, "RICARDO DA SILVA\n": {"disciplinas": ["A PROFISS\u00c3O DOCENTE\n", "A PROFISS\u00c3O DOCENTE\n", "1 PROFISS\u00c3O DOCENTE\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "ROMULO NUNES DE OLIVEIRA\n": {"disciplinas": ["A TECNOLOGIAS DIGITAIS PARA O ENSINO\n", "A  INTELIG\u00caNCIA ARTIFICIAL\n", "A TECNOLOGIAS DIGITAIS PARA O ENSINO\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "SOLMA LUCIA SOUTO MAIOR DE ARAUJO\n": {"disciplinas": ["A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO 1\n", "A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO 3\n"], "horas": ["100 \n", "100 \n"]}, "UEDSON PEREIRA JACOBINA\n": {"disciplinas": ["A GEN\u00c9TICA GERAL\n", "E METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA 2\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n"]}, "ALEXANDRE RICARDO DE OLIVEIRA\n": {"disciplinas": ["C DID\u00c1TICA DO ENSINO DE CI\u00caNCIAS E\n"], "horas": ["72 \n"]}, "ALINE CRISTINE PEREIRA E SILVA\n": {"disciplinas": ["F IMUNOLOGIA\n", "A BIOLOGIA CELULAR E MOLECULAR\n", "C GEN\u00c9TICA MOLECULAR\n", "D GEN\u00c9TICA E EVOLU\u00c7\u00c3O\n", "D PCC 8 - DESMISTIFICANDO A GEN\u00c9TICA NA\n", "A BIOLOGIA GERAL\n"], "horas": ["40 \n", "54 \n", "54 \n", "54 \n", "36 \n", "90 \n"]}, "AUCEIA MATOS DOURADO\n": {"disciplinas": ["F BASES PARA EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\n", "B TURISMO E MEIO AMBIENTE\n"], "horas": ["40 \n", "72 \n"]}, "CAMILA SOUZA PORTO\n": {"disciplinas": ["A BIOQU\u00cdMICA\n", "B EMBRIOLOGIA E HISTOLOGIA\n", "B FUNDAMENTOS AN\u00c1TOMO-FUNCIONAIS\n", "B BIOQU\u00cdMICA\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "72 \n", "54 \n"]}, "CLAUDIO LUIS SANTOS SAMPAIO\n": {"disciplinas": ["B PCC4-PR\u00c1TICA COMPONENTE CURRICULAR:\n", "B ZOOLOGIA III\n", "B ZOOLOGIA AQU\u00c1TICA II\n", "E NAVEGA\u00c7\u00c3O\n", "E AVALIA\u00c7\u00c3O DE IMPACTOS AMBIENTAIS\n", "E ACE VII INTEGRA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO-CIENT\u00cdFICA\n"], "horas": ["36 \n", "90 \n", "36 \n", "54 \n", "36 \n", "72 \n"]}, "DARLENE SEABRA DE LIRA\n": {"disciplinas": ["A (PCC 2) JOGOS DID\u00c1TICOS E O ENSINO DE\n", "C PCC 6 - BIOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O DE SURDOS.\n", "D EDUCA\u00c7\u00c3O INCLUSIVA\n", "D ACE 6 - SURDEZ, EDUCA\u00c7\u00c3O E SA\u00daDE:\n"], "horas": ["36 \n", "54 \n", "54 \n", "58 \n"]}, "GUILHERME RAMOS DEMETRIO FERREIRA\n": {"disciplinas": ["E CONSERVA\u00c7\u00c3O E MANEJO DE RECURSOS\n", "F GEOLOGIA PALEONTOLOGIA\n", "F PROJETOS INTEGRADORES 7\n", "A MORFOLOGIA E ANATOMIA VEGETAL\n", "B FISIOLOGIA VEGETAL\n", "D ECOLOGIA DE COMUNIDADES E\n", "B ECOLOGIA\n"], "horas": ["40 \n", "60 \n", "40 \n", "54 \n", "54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "JESSICA DO NASCIMENTO CARNEIRO\n": {"disciplinas": ["B GEST\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O E DO TRABALHO\n", "C PESQUISA EDUCACIONAL\n", "C DID\u00c1TICA DO ENSINO DE CI\u00caNCIAS E\n", "C EST\u00c1GIO CURRICULAR SUPERVISIONADO 1 -\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "72 \n", "100 \n"]}, "KIM RIBEIRO BARAO\n": {"disciplinas": ["A ACE2-PROBLEM\u00c1TICA DO USO DE DROGAS\n", "C PARASITOLOGIA\n", "D ENTOMOLOGIA\n"], "horas": ["36 \n", "54 \n", "36 \n"]}, "LEYLA MENEZES DE SANTANA\n": {"disciplinas": ["F EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO 4\n", "A POL\u00cdTICA E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O\n", "D EST\u00c1GIO CURRICULAR SUPERVISIONADO 3\n"], "horas": ["100 \n", "72 \n", "100 \n"]}, "TACIANA KRAMER DE OLIVEIRA PINTO\n": {"disciplinas": ["A ZOOLOGIA I\n", "B ESTAT\u00cdSTICA\n", "C FISIOECOLOGIA DE ANIMAIS AQU\u00c1TICOS\n"], "horas": ["54 \n", "72 \n", "54 \n"]}, "ALCINDO TELES GALVAO\n": {"disciplinas": ["A \u00c1LGEBRA LINEAR\n", "A \u00c1LGEBRA LINEAR\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "ALEXANDRE DE ANDRADE BARBOSA\n": {"disciplinas": ["A ALGORITMOS E PROGRAMA\u00c7\u00c3O DE\n", "A ESTRUTURAS DE DADOS\n", "A ENGENHARIA DE SOFTWARE\n", "E COMPUTA\u00c7\u00c3O PERSUASIVA\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "72 \n", "54 \n"]}, "ALEXANDRE PAES DOS SANTOS\n": {"disciplinas": ["A  PROJETO E AN\u00c1LISE DE ALGORITMOS\n", "A TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u00c3O\n", "E T\u00d3PICOS EM SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O\n", "E T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM GRAFOS\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "ARARY LIMA GALVAO DE OLIVEIRA\n": {"disciplinas": ["A FILOSOFIA DA CI\u00caNCIA\n", "A \u00c9TICA\n", "A METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA\n", "A  FILOSOFIA DA CI\u00caNCIA\n", "A  \u00c9TICA\n", "2 FUNDAMENTOS FILOS\u00d3FICOS DA\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "36 \n", "54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "ELTHON ALLEX DA SILVA OLIVEIRA\n": {"disciplinas": ["A L\u00d3GICA APLICADA A COMPUTA\u00c7\u00c3O\n", "A ACE 5: EVENTO II:ARACOMP-CONGRESSO\n", "E VERIFICA\u00c7\u00c3O DE SOFTWARE\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "54 \n"]}, "MARIA ESTER FERREIRA DA SILVA VIEGAS\n": {"disciplinas": ["A SOCIEDADE E CULTURA\n", "A SOCIEDADE E CULTURA\n", "A SOCIEDADE E DESENVOLVIMENTO\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "MARIO HOZANO LUCAS DE SOUZA\n": {"disciplinas": ["B ALGORITMOS E PROGRAMA\u00c7\u00c3O DE\n", "E PROGRAMA\u00c7\u00c3O PARA DISPOSITIVOS\n", "E  T\u00d3PICOS EM COMPUTA\u00c7\u00c3O APLICADA\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "ORNAN FILIPE DE ARAUJO OLIVEIRA\n": {"disciplinas": ["A CALCULO 2\n", "A C\u00c1LCULO 2\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "PATRICK HENRIQUE DA SILVA BRITO\n": {"disciplinas": ["A INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 CI\u00caNCIA DA COMPUTA\u00c7\u00c3O\n", "A ACE 1: CURSO: JORNADA DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O\n", "E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS DE SOFTWARE\n", "A INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 INFORM\u00c1TICA\n"], "horas": ["54 \n", "16 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "RAQUEL DA SILVA CABRAL\n": {"disciplinas": ["A CIRCUITOS E SISTEMAS DIGITAIS\n", "A ORGANIZA\u00c7\u00c3O E ARQUITETURA DE\n", "A ACE 3: CONTINUIDADE PROJETO I\n"], "horas": ["54 \n", "72 \n", "36 \n"]}, "RICARDO ALEXANDRE AFONSO\n": {"disciplinas": ["A ACE 7: CONTINUIDADE DO PROJETO II\n", "E T\u00d3PICOS EM INFORM\u00c1TICA NA EDUCA\u00c7\u00c3O\n", "E  T\u00d3PICOS EM BANCO DE DADOS\n", "A TECNOLOGIAS DIGITAIS PARA O ENSINO\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "TACITO TRINDADE DE ARAUJO TIBURTINO\n": {"disciplinas": ["A METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA PARA CI\u00caNCIA\n", "A  COMPUTA\u00c7\u00c3O GR\u00c1FICA\n", "E VISUALIZA\u00c7\u00c3O COMPUTACIONAL\n"], "horas": ["36 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "TERCIO DE MORAIS SAMPAIO SILVA\n": {"disciplinas": ["A  SISTEMAS OPERACIONAIS\n", "A PLANEJAMENTO DE EXPERIMENTOS\n", "E COMPUTA\u00c7\u00c3O EM NUVEM\n"], "horas": ["72 \n", "36 \n", "54 \n"]}, "THIAGO BRUNO MELO DE SALES\n": {"disciplinas": ["A PROGRAMA\u00c7\u00c3O ORIENTADA A OBJETOS\n", "A PARADIGMAS DE LINGUAGENS DE\n", "E  ENGENHARIA DE SOFTWARE PARA\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "AILTON COTRIM PRATES\n": {"disciplinas": ["A METODOLOGIA DO ENSINO DOS ESPORTES 1\n", "A PRACC DO ESPORTE 2\n", "A ACE 2\n", "A METODOLOGIA DO ENSINO DOS ESPORTES\n", "C SEMIN\u00c1RIO DE TCC\n"], "horas": ["72 \n", "36 \n", "36 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "ALINE SOARES NOMERIANO\n": {"disciplinas": ["A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO 2\n", "A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO 4\n"], "horas": ["100 \n", "100 \n"]}, "ANDERSON FRANCISCO VITORINO\n": {"disciplinas": ["A LIBRAS\n", "4 ACE IV \u2013 PROJETO 2 \u201cA DOC\u00caNCIA E A\n", "A LIBRAS\n"], "horas": ["54 \n", "30 \n", "54 \n"]}, "ARNALDO TENORIO DA CUNHA JUNIOR\n": {"disciplinas": ["A CINESIOLOGIA\n", "A AUXOLOGIA\n", "A SEMIN\u00c1RIO DE TCC\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "BRUNO BARBOSA GIUDICELLI\n": {"disciplinas": ["A METODOLOGIA DO ENSINO DAS LUTAS\n", "A PRACC DAS LUTAS\n", "A ACE 3\n", "A ACE 4\n", "A PESQUISA EM EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA\n", "G SEMIN\u00c1RIO DE TCC\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "36 \n", "36 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "BRUNO CLEITON MACEDO DO CARMO\n": {"disciplinas": ["A SOCORROS DE URG\u00caNCIA APLICADOS \u00c0\n", "A FISIOLOGIA DO EXERC\u00cdCIO\n", "A METODOLOGIA DO ENSINO DA ATIVIDADE\n", "M SEMIN\u00c1RIO DE TCC\n"], "horas": ["54 \n", "72 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "ISRAEL ALEXANDRIA COSTA\n": {"disciplinas": ["A \u00c9TICA\n", "I SEMIN\u00c1RIO DE TCC\n", "A \u00c9TICA\n", "A FILOSOFIA DA CI\u00caNCIA\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n", "72 \n"]}, "JOELMA DE OLIVEIRA ALBUQUERQUE\n": {"disciplinas": ["A METODOLOGIA DO ENSINO DE GIN\u00c1STICA\n", "A PRACC DA GIN\u00c1STICA PARA TODOS\n", "A APRENDIZAGEM E DESENVOLVIMENTO\n", "J SEMIN\u00c1RIO DE TCC\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "JULIO BISPO DOS SANTOS JUNIOR\n": {"disciplinas": ["A GEST\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O E DO TRABALHO\n", "A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO 1\n", "4 GEST\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O E DO TRABALHO\n"], "horas": ["72 \n", "100 \n", "72 \n"]}, "LUIS CARLOS BARBOSA SILVA\n": {"disciplinas": ["A PRACC ENSINO DA ATIVIDADE F\u00cdSICA\n", "L SEMIN\u00c1RIO DE TCC\n", "A ACE 9\n", "A ACE 10\n", "A ACE 11\n"], "horas": ["36 \n", "54 \n", "36 \n", "36 \n", "36 \n"]}, "SEVERINA MARTYR LESSA DE MOURA\n": {"disciplinas": ["A POL\u00cdTICA E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O\n", "A POL\u00cdTICA E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "VANNINA DE OLIVEIRA ASSIS\n": {"disciplinas": ["A METODOLOGIA DO ENSINO DOS JOGOS E\n", "A PRACC DO JOGO\n", "A ACE 5\n", "V SEMIN\u00c1RIO DE TCC\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "36 \n", "54 \n"]}, "ANA PAULA NOGUEIRA DE MAGALHAES\n": {"disciplinas": ["A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM HG E UBS 2\n", "A BASES FILOS\u00d3FICAS E TEND\u00caNCIAS\n", "B  METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA: PRODU\u00c7\u00c3O DO\n", "B AGRAVOS DE SA\u00daDE LIGADOS \u00c0 QUEST\u00c3O\n", "B  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DOS AGRAVOS \u00c0\n", "B  CONCEITOS B\u00c1SICOS EM EPIDEMIOLOGIA\n", "B  PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE E PREVEN\u00c7\u00c3O DE\n", "B ENSINO EM SA\u00daDE\n", "B  ASPECTOS \u00c9TICOS E LEGAIS DO\n", "A ACE 2\n"], "horas": ["500 \n", "18 \n", "18 \n", "18 \n", "36 \n", "36 \n", "90 \n", "18 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "ANDREIVNA KHARENINE SERBIM\n": {"disciplinas": ["B EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM HG E UBS 2\n", "A VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA DAS DANT'S\n", "A GER\u00caNCIA/ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM\n", "A PROCESSO HIST\u00d3RICO DE CONSTITUI\u00c7\u00c3O\n", "A VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA HOSPITALAR\n", "A GEST\u00c3O HOSPITALAR\n", "A ENFERMAGEM EM SEGURAN\u00c7A DO\n", "A GER\u00caNCIA/ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM\n", "A GER\u00caNCIA/ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM\n", "A GER\u00caNCIA/ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM\n", "A ACE 8\n"], "horas": ["500 \n", "18 \n", "18 \n", "27 \n", "18 \n", "54 \n", "36 \n", "180 \n", "90 \n", "36 \n", "54 \n"]}, "CINTIA BASTOS FERREIRA\n": {"disciplinas": ["A MODIFICA\u00c7\u00c3O GRAV\u00cdDICA, DIAGN\u00d3STICO\n", "A CONSULTA DE ENFERMAGEM NO PR\u00c9-\n", "A AUTOCUIDADO NA GESTA\u00c7\u00c3O\n", "A EXAMES DE ROTINA PARA O PR\u00c9-NATAL DE\n", "A TRANSMISS\u00c3O VERTICAL\n", "A FISIOLOGIA DA LACTA\u00c7\u00c3O\n", "A PROCESSO DE PARTURI\u00c7\u00c3O: FASES\n", "A ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM NO\n", "A EMERG\u00caNCIAS OBST\u00c9TRICAS: S\u00cdNDROMES\n", "A CUIDADOS DE ENFERMAGEM NO PARTO\n", "A ALTERA\u00c7\u00d5ES FISIOL\u00d3GICAS ESPERADAS\n", "A PREVEN\u00c7\u00c3O DAS COMPLICA\u00c7\u00d5ES NAS\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "18 \n", "54 \n", "18 \n", "36 \n", "18 \n", "36 \n", "36 \n", "36 \n", "18 \n", "54 \n"]}, "CRISTIANE ARAUJO NASCIMENTO\n": {"disciplinas": ["B MODIFICA\u00c7\u00c3O GRAV\u00cdDICA, DIAGN\u00d3STICO\n", "B CONSULTA DE ENFERMAGEM NO PR\u00c9-\n", "B AUTOCUIDADO NA GESTA\u00c7\u00c3O\n", "B EXAMES DE ROTINA PARA O PR\u00c9-NATAL DE\n", "B TRANSMISS\u00c3O VERTICAL\n", "B FISIOLOGIA DA LACTA\u00c7\u00c3O\n", "B PROCESSO DE PARTURI\u00c7\u00c3O: FASES\n", "B ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM NO\n", "B EMERG\u00caNCIAS OBST\u00c9TRICAS: S\u00cdNDROMES\n", "B CUIDADOS DE ENFERMAGEM NO PARTO\n", "B ALTERA\u00c7\u00d5ES FISIOL\u00d3GICAS ESPERADAS\n", "B PREVEN\u00c7\u00c3O DAS COMPLICA\u00c7\u00d5ES NAS\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "18 \n", "54 \n", "18 \n", "36 \n", "18 \n", "36 \n", "36 \n", "36 \n", "18 \n", "54 \n"]}, "DANIELLY CANTARELLI DE OLIVEIRA\n": {"disciplinas": ["B MORFOFISIOLOGIA HUMANA II INTEGRADA\n", "B PROCESSOS DE AGRESS\u00c3O E DEFESA DO\n", "A INTRODU\u00c7\u00c3O AO ESTUDO DA MEDICINA\n", "A CONCEP\u00c7\u00c3O E FORMA\u00c7\u00c3O DO SER\n", "A METABOLISMO\n", "A PR\u00c1TICAS AMPLIADAS 3\n"], "horas": ["216 \n", "162 \n", "108 \n", "90 \n", "126 \n", "144 \n"]}, "DIEGO DE OLIVEIRA SOUZA\n": {"disciplinas": ["A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM HG E UBS 2\n", "A FUNDAMENTOS HIST\u00d3RICOS E POL\u00cdTICOS\n", "A  METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA: PRODU\u00c7\u00c3O DO\n", "A AGRAVOS DE SA\u00daDE LIGADOS \u00c0 QUEST\u00c3O\n", "A  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DOS AGRAVOS \u00c0\n", "A  CONCEITOS B\u00c1SICOS EM EPIDEMIOLOGIA\n", "A  PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE E PREVEN\u00c7\u00c3O DE\n", "A ENSINO EM SA\u00daDE\n", "A  ASPECTOS \u00c9TICOS E LEGAIS DO\n", "A ACE 2\n"], "horas": ["500 \n", "18 \n", "18 \n", "18 \n", "36 \n", "36 \n", "90 \n", "18 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "ELAINE VIRGINIA MARTINS DE SOUZA\n": {"disciplinas": ["A MORFOFISIOLOGIA HUMANA II INTEGRADA\n", "A PROCESSOS DE AGRESS\u00c3O E DEFESA DO\n"], "horas": ["216 \n", "162 \n"]}, "JARBAS RIBEIRO DE OLIVEIRA\n": {"disciplinas": ["A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM HG E UBS 2\n", "A BASES CONCEITUAIS DA PROMO\u00c7\u00c3O DA\n", "C  METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA: PRODU\u00c7\u00c3O DO\n", "C AGRAVOS DE SA\u00daDE LIGADOS \u00c0 QUEST\u00c3O\n", "C  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DOS AGRAVOS \u00c0\n", "C  CONCEITOS B\u00c1SICOS EM EPIDEMIOLOGIA\n", "C  PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE E PREVEN\u00c7\u00c3O DE\n", "C ENSINO EM SA\u00daDE\n", "C  ASPECTOS \u00c9TICOS E LEGAIS DO TRABALHO\n", "A ACE 2\n"], "horas": ["500 \n", "18 \n", "18 \n", "18 \n", "36 \n", "36 \n", "90 \n", "18 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "JOSINEIDE SOARES DA SILVA\n": {"disciplinas": ["A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM HG E UBS 2\n", "B EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM HG E UBS 2\n", "B PROCESSO DE ENFERMAGEM E\n", "B PROCESSO DE ENFERMAGEM E\n", "A SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE E\n", "A ACE 4\n"], "horas": ["500 \n", "500 \n", "18 \n", "72 \n", "234 \n", "54 \n"]}, "KAROL FIREMAN DE FARIAS\n": {"disciplinas": ["A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM HG E UBS 2\n", "A VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA DAS DANT'S\n", "A GER\u00caNCIA/ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM\n", "A PROCESSO HIST\u00d3RICO DE CONSTITUI\u00c7\u00c3O\n", "A VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA HOSPITALAR\n", "A GEST\u00c3O HOSPITALAR\n", "A ENFERMAGEM EM SEGURAN\u00c7A DO\n", "A GER\u00caNCIA/ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM\n", "A GER\u00caNCIA/ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM\n", "A GER\u00caNCIA/ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM\n", "A ACE 8\n"], "horas": ["500 \n", "18 \n", "18 \n", "27 \n", "18 \n", "54 \n", "36 \n", "180 \n", "90 \n", "36 \n", "54 \n"]}, "MARCIO BEZERRA SANTOS\n": {"disciplinas": ["C MORFOFISIOLOGIA HUMANA II INTEGRADA\n", "C PROCESSOS DE AGRESS\u00c3O E DEFESA DO\n", "A ACE 4\n"], "horas": ["216 \n", "162 \n", "108 \n"]}, "MEIRIELLY KELLYA HOLANDA DA SILVA\n": {"disciplinas": ["A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM HG E UBS 2\n", "B VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA DAS DANT'S\n", "B GER\u00caNCIA/ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM\n", "B PROCESSO HIST\u00d3RICO DE CONSTITUI\u00c7\u00c3O\n", "B VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA HOSPITALAR\n", "B GEST\u00c3O HOSPITALAR\n", "B ENFERMAGEM EM SEGURAN\u00c7A DO\n", "B GER\u00caNCIA/ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM\n", "B GER\u00caNCIA/ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM\n", "B GER\u00caNCIA/ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM\n", "A ACE 8\n"], "horas": ["500 \n", "18 \n", "18 \n", "27 \n", "18 \n", "54 \n", "36 \n", "180 \n", "90 \n", "36 \n", "54 \n"]}, "PATRICIA DE PAULA ALVES COSTA DA SILVA\n": {"disciplinas": ["A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM HG E UBS 2\n", "B VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA DAS DANT'S\n", "B GER\u00caNCIA/ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM\n", "B PROCESSO HIST\u00d3RICO DE CONSTITUI\u00c7\u00c3O\n", "B VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA HOSPITALAR\n", "B GEST\u00c3O HOSPITALAR\n", "B ENFERMAGEM EM SEGURAN\u00c7A DO\n", "B GER\u00caNCIA/ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM\n", "B GER\u00caNCIA/ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM\n", "B GER\u00caNCIA/ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM\n", "A ACE 8\n"], "horas": ["500 \n", "18 \n", "18 \n", "27 \n", "18 \n", "54 \n", "36 \n", "180 \n", "90 \n", "36 \n", "54 \n"]}, "RENISE BASTOS FARIAS DIAS\n": {"disciplinas": ["B EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM HG E UBS 2\n", "C PROCESSO DE ENFERMAGEM E\n", "C PROCESSO DE ENFERMAGEM E\n", "C SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE E\n", "A ACE 4\n"], "horas": ["500 \n", "18 \n", "72 \n", "234 \n", "54 \n"]}, "RITA DE CASSIA BATISTA DE OLIVEIRA\n": {"disciplinas": ["B SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE E\n"], "horas": ["234 \n"]}, "SABRINA ANGELA FRANCA DA SILVA CRUZ\n": {"disciplinas": ["A A SA\u00daDE E AS EXPRESS\u00d5ES DA \u201cQUEST\u00c3O\n", "B  METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA: PRODU\u00c7\u00c3O DO\n", "B AGRAVOS DE SA\u00daDE LIGADOS \u00c0 QUEST\u00c3O\n", "B  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DOS AGRAVOS \u00c0\n", "B  CONCEITOS B\u00c1SICOS EM EPIDEMIOLOGIA\n", "B  PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE E PREVEN\u00c7\u00c3O DE\n", "B ENSINO EM SA\u00daDE\n", "B  ASPECTOS \u00c9TICOS E LEGAIS DO\n", "A ACE 2\n"], "horas": ["18 \n", "18 \n", "18 \n", "36 \n", "36 \n", "90 \n", "18 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "SANDRA TAVEIROS DE ARAUJO\n": {"disciplinas": ["C MODIFICA\u00c7\u00c3O GRAV\u00cdDICA, DIAGN\u00d3STICO\n", "C CONSULTA DE ENFERMAGEM NO PR\u00c9-\n", "C AUTOCUIDADO NA GESTA\u00c7\u00c3O\n", "C EXAMES DE ROTINA PARA O PR\u00c9-NATAL DE\n", "C TRANSMISS\u00c3O VERTICAL\n", "C FISIOLOGIA DA LACTA\u00c7\u00c3O\n", "C PROCESSO DE PARTURI\u00c7\u00c3O: FASES\n", "C ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM NO\n", "C EMERG\u00caNCIAS OBST\u00c9TRICAS: S\u00cdNDROMES\n", "C CUIDADOS DE ENFERMAGEM NO PARTO\n", "C ALTERA\u00c7\u00d5ES FISIOL\u00d3GICAS ESPERADAS\n", "C PREVEN\u00c7\u00c3O DAS COMPLICA\u00c7\u00d5ES NAS\n", "A INTRODU\u00c7\u00c3O AO ESTUDO DA MEDICINA\n", "A CONCEP\u00c7\u00c3O E FORMA\u00c7\u00c3O DO SER\n", "A METABOLISMO\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "18 \n", "54 \n", "18 \n", "36 \n", "18 \n", "36 \n", "36 \n", "36 \n", "18 \n", "54 \n", "108 \n", "90 \n", "126 \n"]}, "SOSTENES ERICSON VICENTE DA SILVA\n": {"disciplinas": ["A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM HG E UBS 2\n", "A TRABALHO E TRABALHO ABSTRATO,\n", "C  METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA: PRODU\u00c7\u00c3O DO\n", "C AGRAVOS DE SA\u00daDE LIGADOS \u00c0 QUEST\u00c3O\n", "C  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DOS AGRAVOS \u00c0\n", "C  CONCEITOS B\u00c1SICOS EM EPIDEMIOLOGIA\n", "C  PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE E PREVEN\u00c7\u00c3O DE\n", "C ENSINO EM SA\u00daDE\n", "C  ASPECTOS \u00c9TICOS E LEGAIS DO TRABALHO\n", "A ACE 2\n", "A ENSINO EM ENFERMAGEM II\n", "A DESENVOLVIMENTO DO TCC II\n", "A DEFESA DO TCC\n", "A LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO\n"], "horas": ["500 \n", "36 \n", "18 \n", "18 \n", "36 \n", "36 \n", "90 \n", "18 \n", "54 \n", "54 \n", "18 \n", "54 \n", "18 \n", "27 \n"]}, "ADRIANA CARLA DE OLIVEIRA LOPES\n": {"disciplinas": ["B F\u00cdSICA  II\n", "G CI\u00caNCIA E TECNOLOGIAS DOS MATERIAIS\n", "F FEN\u00d4MENOS DE TRANSPORTE 1\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "ALEX VICTOR DO ROSARIO\n": {"disciplinas": ["A MATEM\u00c1TICA    I\n", "B MATEM\u00c1TICA  III\n", "H GEOMETRIA ANAL\u00cdTICA\n", "I ESTAT\u00cdSTICA E PROBABILIDADE\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n", "72 \n"]}, "ALFREDO LEANDRO BORIE MOJICA\n": {"disciplinas": ["H M\u00c1QUINAS E MOTORES UTILIZADOS NA\n", "A ACE   I - O FAZER EXTENSIONISTA\n", "D LEGISLA\u00c7\u00c3O APLICADA \u00c0 ENGENHARIA DE\n", "E EXTENS\u00c3O PESQUEIRA\n", "E TECNOLOGIA DE CAPTURA\n", "E ACE VII INTEGRA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO-CIENT\u00cdFICA\n"], "horas": ["60 \n", "54 \n", "54 \n", "36 \n", "54 \n", "72 \n"]}, "ANDRE ALMEIDA SILVA\n": {"disciplinas": ["A COMPUTA\u00c7\u00c3O APLICADA A ENGENHARIA\n", "H GEST\u00c3O DA INOVA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA\n", "E INOVA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA E\n"], "horas": ["54 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "ANDREA CARLA GUIMARAES DE PAIVA\n": {"disciplinas": ["H POLUI\u00c7\u00c3O AQU\u00c1TICA\n", "B METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA\n", "D ACE VI - EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL -\n", "E ACE VII INTEGRA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO-CIENT\u00cdFICA\n"], "horas": ["40 \n", "54 \n", "36 \n", "72 \n"]}, "DIOGO BESSA NEVES SPANGHERO\n": {"disciplinas": ["A INTRODU\u00c7\u00c3O A ENGENHARIA DE PESCA\n", "B TOPOGRAFIA\n", "C ENGENHARIA PARA AQUICULTURA\n", "E ELABORA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS\n", "E ACE VII INTEGRA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO-CIENT\u00cdFICA\n"], "horas": ["36 \n", "54 \n", "72 \n", "36 \n", "72 \n"]}, "IGOR DA MATA RIBEIRO PIMENTEL DE\n": {"disciplinas": ["C METEOROLOGIA F\u00cdSICA E SIN\u00d3PTICA\n", "D GEOPROCESSAMENTO E SENSORIAMENTO\n", "D TECNOLOGIA DE APARELHOS DE PESCA\n", "E ORDENAMENTO PESQUEIRO\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n", "36 \n"]}, "IRU MENEZES GUIMARAES\n": {"disciplinas": ["H AQUICULTURA ESPECIAL\n", "D LEGISLA\u00c7\u00c3O APLICADA \u00c0 ENGENHARIA DE\n", "D ENFERMIDADES NA AQUICULTURA\n"], "horas": ["80 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "JOSE DOS ANJOS JUNIOR\n": {"disciplinas": ["A \u00c9TICA\n", "C EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO\n", "H \u00c9TICA E EXERC\u00cdCIO PROFISSIONAL\n", "G METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA\n"], "horas": ["54 \n", "200 \n", "36 \n", "54 \n"]}, "JOSE EXPEDITO CAVALCANTE DA SILVA\n": {"disciplinas": ["A QU\u00cdMICA   I\n", "H QU\u00cdMICA TECNOL\u00d3GICA\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "JULIETT DE FATIMA XAVIER DA SILVA\n": {"disciplinas": ["H BENEFICIAMENTO E INDUSTRIALIZA\u00c7\u00c3O DO\n", "I EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO\n", "C MICROBIOLOGIA DO PESCADO\n", "C ACE - IV  TECNOLOGIA DO PESCADO\n", "D TECNOLOGIA E INSPE\u00c7\u00c3O DO PESCADO\n", "F EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO\n"], "horas": ["60 \n", "240 \n", "54 \n", "54 \n", "72 \n", "200 \n"]}, "LUCIANO JORGE AMORIM LEITE\n": {"disciplinas": ["G INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 AQUICULTURA E NUTRI\u00c7\u00c3O\n", "C NUTRI\u00c7\u00c3O PARA AQUICULTURA\n", "D PISCICULTURA MARINHA\n", "E GEST\u00c3O EMPRESARIAL E MARKETING\n", "E CARCINICULTURA\n"], "horas": ["80 \n", "54 \n", "36 \n", "36 \n", "72 \n"]}, "PETRONIO ALVES COELHO FILHO\n": {"disciplinas": ["C CARCINOLOGIA\n", "C LIMNOLOGIA BI\u00d3TICA\n", "D OCEANOGRAFIA BI\u00d3TICA\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "54 \n"]}, "N\u00e3o h\u00e1 professor associado a esta turma\n": {"disciplinas": ["G METEOROLOGIA F\u00cdSICA E SIN\u00d3TICA\n", "G PATOLOGIA DOS ORGANISMOS AQU\u00c1TICOS\n", "G TECNOLOGIA DE APARELHOS DE PESCA\n", "H EXTENS\u00c3O PESQUEIRA\n", "H CARCINICULTURA\n", "H ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E MARKETING\n", "3 TEORIA DA LITERATURA 2\n", "A INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 CL\u00cdNICA AMPLIADA\n", "A INTEGRA\u00c7\u00c3O ENSINO, SA\u00daDE E\n", "A INTEGRA\u00c7\u00c3O ENSINO, SA\u00daDE E\n", "A IESC 3\n", "A IESC 4\n", "A ACE 5\n", "B SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE II\n", "A IESC 5\n", "A ACE 8\n", "A EST\u00c1GIO OPCIONAL\n", "A PLANT\u00c3O EM PSIQUIATRIA\n", "A EST\u00c1GIO EM ESPECIALIDADES M\u00c9DICAS\n", "A EST\u00c1GIO PR\u00c9-HOSPITALAR\n", "T EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL\n", "T PROJETO INTEGRADOR 3\n", "B A\u00c7\u00d5ES DE EXTENS\u00c3O 1A\n", "6 SABERES E METODOLOGIAS DO ENSINO DE\n", "8 ESTAT\u00cdSTICA EDUCACIONAL\n", "A EST\u00c1GIO CURRICULAR SUPERVISIONADO 1\n", "A EST\u00c1GIO CURRICULAR SUPERVISIONADO 2\n", "B TEORIA PSICANAL\u00cdTICA\n", "A PROCESSOS DE DESENVOLVIMENTO 2\n", "A EST\u00c1GIO B\u00c1SICO 1\n", "B FORMA\u00c7\u00c3O SOCIOCULTURAL DO AGRESTE\n", "A PESQUISA EM PSICOLOGIA 2\n", "A EST\u00c1GIO B\u00c1SICO 2\n", "A TEORIA PSICANAL\u00cdTICA\n", "A INCLUS\u00c3O DE PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA\n", "I INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0S CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS\n", "F BANCO DE DADOS 2\n", "F CI\u00caNCIA DOS DADOS E INTELIG\u00caNCIA\n", "E SEGURAN\u00c7A E AUDITORIA DE SISTEMAS DE\n", "E GEST\u00c3O DE PMES E STARTUPS\n", "E TEORIA GERAL DO TURISMO\n", "P LEGISLA\u00c7\u00c3O APLICADA AO TURISMO\n"], "horas": ["60 \n", "40 \n", "60 \n", "60 \n", "80 \n", "60 \n", "72 \n", "108 \n", "108 \n", "108 \n", "72 \n", "72 \n", "108 \n", "72 \n", "72 \n", "108 \n", "288 \n", "90 \n", "126 \n", "126 \n", "40 \n", "40 \n", "100 \n", "54 \n", "36 \n", "220 \n", "220 \n", "60 \n", "54 \n", "72 \n", "40 \n", "36 \n", "72 \n", "54 \n", "54 \n", "36 \n", "72 \n", "72 \n", "36 \n", "72 \n", "72 \n", "36 \n"]}, "ANA CAROLINA DE LUCENA CHRISTIANO\n": {"disciplinas": ["G ACE I - EVENTO - SEMANA DA ENGENHARIA\n", "F SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00c3O GERENCIAL\n", "D GEST\u00c3O DO CONHECIMENTO\n"], "horas": ["90 \n", "72 \n", "54 \n"]}, "CAMYLA MARTINS TRINDADE\n": {"disciplinas": ["X F\u00cdSICA 1\n", "X LABORAT\u00d3RIO DE F\u00cdSICA 1\n", "G ACE I - EVENTO - SEMANA DA ENGENHARIA\n", "L LEDS: FUNDAMENTOS E APLICA\u00c7\u00d5ES\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "90 \n", "36 \n"]}, "GLAUCIA REGINA DE OLIVEIRA ALMEIDA\n": {"disciplinas": ["G ACE I - EVENTO - SEMANA DA ENGENHARIA\n", "F PLANEJAMENTO E CONTROLE DA\n", "E ERGONOMIA\n"], "horas": ["90 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "JOS\u00c9 EDUARDO MILTON DE SANTANA\n": {"disciplinas": ["H C\u00c1LCULO 1\n", "G C\u00c1LCULO 3\n", "G MATEM\u00c1TICA 2\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "60 \n"]}, "LARISSA FARIAS ALMEIDA\n": {"disciplinas": ["E GEST\u00c3O DA QUALIDADE\n", "E AUTOMA\u00c7\u00c3O DA PRODU\u00c7\u00c3O\n", "E ACE III - PROJETO - T\u00d3PICOS DE GEST\u00c3O EM\n", "D GEST\u00c3O DA INOVA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "72 \n", "54 \n"]}, "NEHEMIAS ANASTACIO SANTOS DA SILVA\n": {"disciplinas": ["H INTRODU\u00c7\u00c3O A ECONOMIA\n", "H INTRODU\u00c7\u00c3O A  ENGENHARIA DE\n", "G ENGENHARIA ECON\u00d4MICA 1\n", "F CUSTO DA PRODU\u00c7\u00c3O\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "NUCCIA CARLA ARRUDA DE SOUSA\n": {"disciplinas": ["G F\u00cdSICA 2\n", "1 LABORAT\u00d3RIO DE F\u00cdSICA 2\n", "2 LABORAT\u00d3RIO DE F\u00cdSICA 2\n", "L FLUIDOS E TERMODIN\u00c2MICA\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "36 \n", "36 \n"]}, "ROMILDO DOS SANTOS ESCARPINI FILHO\n": {"disciplinas": ["1 INTRODU\u00c7\u00c3O A COMPUTA\u00c7\u00c3O\n", "2 INTRODU\u00c7\u00c3O A COMPUTA\u00c7\u00c3O\n", "F RESIST\u00caNCIA DOS MATERIAIS\n", "E PESQUISA OPERACIONAL\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "SUSANE DE FARIAS GOMES\n": {"disciplinas": ["D GERENCIAMENTO DE PROJETOS\n", "D GEST\u00c3O DA MANUTEN\u00c7\u00c3O\n", "D ACE V - PROJETO - PROCESSOS\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "72 \n"]}, "TANIA MARIA GOMES VORONKOFF\n": {"disciplinas": ["F SISTEMA DE PRODU\u00c7\u00c3O\n", "E GEST\u00c3O AMBIENTAL\n", "E ENGENHARIA DO PRODUTO 1\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "ASKERY ALEXANDRE CANABARRO BARBOSA\n": {"disciplinas": ["A ACE3 -  ORGANIZA\u00c7\u00c3O DE EVENTOS\n", "A F\u00cdSICA MATEM\u00c1TICA 1\n", "A MEC\u00c2NICA QU\u00c2NTICA 1\n", "A F\u00cdSICA GERAL\n"], "horas": ["36 \n", "72 \n", "72 \n", "80 \n"]}, "IVANDERSON PEREIRA DA SILVA\n": {"disciplinas": ["A EST\u00c1GIO CURRICULAR SUPERVISIONADO 1\n", "A EST\u00c1GIO CURRICULAR SUPERVISIONADO 3\n"], "horas": ["100 \n", "100 \n"]}, "JOSE ARNALDO DOS SANTOS\n": {"disciplinas": ["A C\u00c1LCULO 1\n", "A PROJETOS INTEGRADORES 6\n", "A PROJETOS INTEGRADORES 7\n", "A PR\u00c9-C\u00c1LCULO\n"], "horas": ["72 \n", "40 \n", "40 \n", "72 \n"]}, "JOSE DA SILVA BARROS\n": {"disciplinas": ["A C\u00c1LCULO 3\n", "A ATIVIDADE CURRICULAR DE EXTENS\u00c3O 1\n", "A ATIVIDADE CURRICULAR DE EXTENS\u00c3O 3\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "36 \n"]}, "JOSE FABIO BOIA PORTO\n": {"disciplinas": ["A GEOMETRIA ANAL\u00cdTICA\n", "A PR\u00c1TICA PEDAG\u00d3GICA 1\n", "A ATIVIDADE CURRICULAR DE EXTENS\u00c3O 5\n"], "horas": ["72 \n", "108 \n", "36 \n"]}, "JOSE HENRIQUE ARAUJO LOPES DE ANDRADE\n": {"disciplinas": ["A FUNDAMENTOS DE F\u00cdSICA 4\n", "A PR\u00c1TICA PEDAG\u00d3GICA 3: APROXIMA\u00c7\u00c3O\n"], "horas": ["72 \n", "108 \n"]}, "JOSE PEREIRA LEAO NETO\n": {"disciplinas": ["A FUNDAMENTOS DE F\u00cdSICA 1\n", "A ACE1 - USO DE TECNOLOGIAS DIGITAIS\n"], "horas": ["108 \n", "38 \n"]}, "LIDIANE MARIA OMENA DA SILVA LEAO\n": {"disciplinas": ["A PR\u00c1TICA PEDAG\u00d3GICA 2: APROXIMA\u00c7\u00c3O\n", "A ELETROMAGNETISMO 1\n"], "horas": ["90 \n", "72 \n"]}, "MARCOS PAULO DE OLIVEIRA SOBRAL\n": {"disciplinas": ["A DID\u00c1TICA\n", "2 DID\u00c1TICA GERAL\n", "A DID\u00c1TICA\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "RAFAEL SARAIVA NUNES\n": {"disciplinas": ["A QU\u00cdMICA GERAL\n", "A QU\u00cdMICA INORG\u00c2NICA 1\n"], "horas": ["54 \n", "72 \n"]}, "SAMUEL SILVA DE ALBUQUERQUE\n": {"disciplinas": ["A MEC\u00c2NICA CL\u00c1SSICA 1\n", "A F\u00cdSICA MODERNA 1\n", "A F\u00cdSICA MODERNA 2\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "WILLAMYS CRISTIANO SOARES SILVA\n": {"disciplinas": ["A FUNDAMENTOS DE F\u00cdSICA 3\n", "A LABORAT\u00d3RIO DE ENSINO DE F\u00cdSICA 3\n"], "horas": ["108 \n", "36 \n"]}, "DENISE MARIA DOS SANTOS MELO\n": {"disciplinas": ["5 L\u00cdNGUA BRASILEIRA DE SINAIS - LIBRAS -\n", "A LIBRAS\n", "4 LIBRAS\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "DEYWID WAGNER DE MELO\n": {"disciplinas": ["1 ACE 1 \u2013 CICLO DE PALESTRAS DOCENTES E\n", "2 LINGU\u00cdSTICA DO TEXTO E DO DISCURSO\n", "3 SEM\u00c2NTICA E PRAGM\u00c1TICA DE L\u00cdNGUA\n"], "horas": ["100 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "ELIANE VITORINO DE MOURA OLIVEIRA\n": {"disciplinas": ["3 EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO DE L\u00cdNGUA\n", "4 LINGU\u00cdSTICA APLICADA E ENSINO DE\n", "5 SOCIOLINGU\u00cdSTICA E ENSINO DE L\u00cdNGUA\n", "5 TECNOLOGIAS DIGITAIS PARA O ENSINO\n"], "horas": ["100 \n", "72 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "ELIAS ANDRE DA SILVA\n": {"disciplinas": ["1 LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS\n", "3 PR\u00c1TICA DE ENSINO DE LINGUA\n", "5 ACE VI \u2013 CURSO: CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "80 \n"]}, "ELYNE GISELLE DE SANTANA LIMA AGUIAR\n": {"disciplinas": ["1 LINGU\u00cdSTICA 1\n", "2 FON\u00c9TICA E FONOLOGIA DO PORTUGU\u00caS\n", "5 ACE VII - EVENTO: SEMANA DE LETRAS DE\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "40 \n"]}, "KARLA RENATA MENDES\n": {"disciplinas": ["3 LITERATURA DE L\u00cdNGUA PORTUGUESA 2\n", "4 PR\u00c1TICAS DE ENSINO DE LITERATURA DE\n", "4 EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO DE L\u00cdNGUA\n", "5 SOCIEDADE E CULTURA\n"], "horas": ["72 \n", "128 \n", "100 \n", "54 \n"]}, "MARCELO FERREIRA MARQUES\n": {"disciplinas": ["1 INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 LEITURA DO TEXTO\n", "2 ACE II - PROJETO 1 \u201cLER O TEXTO, LER O\n", "4 LITERATURA DE L\u00cdNGUA PORTUGUESA 4\n"], "horas": ["72 \n", "20 \n", "72 \n"]}, "MARCIO FERREIRA DA SILVA\n": {"disciplinas": ["2 TEORIA DA LITERATURA 2\n"], "horas": ["72 \n"]}, "TEREZA CRISTINA CAVALCANTI DE\n": {"disciplinas": ["2 DESENVOLVIMENTO E APRENDIZAGEM\n", "6 SABERES E METODOLOGIAS DA ARTE EDUC\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n"]}, "BEHNAZ YAHYAABADI\n": {"disciplinas": ["A INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 AN\u00c1LISE REAL\n", "A ATIVIDADE CURRICULAR DE EXTENS\u00c3O 7\n", "A C\u00c1LCULO 2\n"], "horas": ["72 \n", "36 \n", "72 \n"]}, "MARIA GORETE RODRIGUES DE AMORIM\n": {"disciplinas": ["A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO 3\n", "A A\u00c7\u00d5ES DE EXTENS\u00c3O 1A\n", "A GEST\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O E DO TRABALHO\n"], "horas": ["100 \n", "100 \n", "72 \n"]}, "MORENO PEREIRA BONUTTI\n": {"disciplinas": ["A C\u00c1LCULO 4\n", "A LABORAT\u00d3RIO DE ENSINO DE\n", "A INTRODU\u00c7\u00c3O AO C\u00c1LCULO AVAN\u00c7ADO\n"], "horas": ["72 \n", "108 \n", "54 \n"]}, "TALVANES EUGENIO MACENO\n": {"disciplinas": ["A PROFISS\u00c3O DOCENTE\n", "2 POL\u00cdTICA E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O\n", "A EDUCA\u00c7\u00c3O E MARXISMO\n"], "horas": ["54 \n", "72 \n", "36 \n"]}, "THIAGO ROCHA ARAUJO\n": {"disciplinas": ["A F\u00cdSICA 1\n", "A F\u00cdSICA 1\n", "A BIOF\u00cdSICA\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "54 \n"]}, "WAGNER OLIVEIRA COSTA FILHO\n": {"disciplinas": ["A  DID\u00c1TICA DA MATEM\u00c1TICA\n", "A  ESTRUTURAS ALG\u00c9BRICAS\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "ALINE CAVALCANTI DE QUEIROZ\n": {"disciplinas": ["A FUN\u00c7\u00d5ES VITAIS 3\n", "A MECANISMOS DE AGRESS\u00c3O E DEFESA\n"], "horas": ["108 \n", "144 \n"]}, "ALYSSON WAGNER FERNANDES DUARTE\n": {"disciplinas": ["A FUN\u00c7\u00d5ES VITAIS 3\n", "A MECANISMOS DE AGRESS\u00c3O E DEFESA\n"], "horas": ["108 \n", "144 \n"]}, "AMANDA KARINE BARROS FERREIRA\n": {"disciplinas": ["A FUN\u00c7\u00d5ES BIOL\u00d3GICAS 2\n", "A FUN\u00c7\u00d5ES VITAIS 2\n"], "horas": ["180 \n", "144 \n"]}, "CARLA SANTOS DE LIMA\n": {"disciplinas": ["A PR\u00c1TICAS AMPLIADAS 3\n"], "horas": ["144 \n"]}, "CECILIA BORGES DANTAS\n": {"disciplinas": ["A PATOLOGIA E IMAGINOLOGIA\n"], "horas": ["144 \n"]}, "FABIANA SOPHIA GONZALEZ DA NOBREGA\n": {"disciplinas": ["A URG\u00caNCIA E EMERG\u00caNCIA\n"], "horas": ["72 \n"]}, "FRANCINE SIMONE MENDONCA DA SILVA\n": {"disciplinas": ["A FUN\u00c7\u00d5ES BIOL\u00d3GICAS 2\n", "A FUN\u00c7\u00d5ES VITAIS 2\n"], "horas": ["180 \n", "144 \n"]}, "FRANCISCO PESSOA DA CRUZ JUNIOR\n": {"disciplinas": ["A PR\u00c1TICAS AMPLIADAS 4\n", "B PR\u00c1TICAS AMPLIADAS 4\n", "A SA\u00daDE DO ADULTO E DO IDOSO IV\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "144 \n"]}, "FRANKLIN GERONIMO BISPO SANTOS\n": {"disciplinas": ["A FUN\u00c7\u00d5ES VITAIS 3\n", "A MECANISMOS DE AGRESS\u00c3O E DEFESA\n", "A PR\u00c1TICAS AMPLIADAS 3\n"], "horas": ["108 \n", "144 \n", "144 \n"]}, "GLAUBER JOSE DE MELO CAVALCANTI MANSO\n": {"disciplinas": ["A INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0S PR\u00c1TICAS AMPLIADAS\n"], "horas": ["144 \n"]}, "HAMILTON PIMENTEL DOS SANTOS FILHO\n": {"disciplinas": ["A PR\u00c1TICAS AMPLIADAS 2\n"], "horas": ["144 \n"]}, "JANAINA ANDRADE LIMA SALMOS DE BRITO\n": {"disciplinas": ["A INTRODU\u00c7\u00c3O AO ESTUDO DA MEDICINA\n", "A CONCEP\u00c7\u00c3O E FORMA\u00c7\u00c3O DO SER\n", "A METABOLISMO\n", "A SEMIN\u00c1RIOS EM PESQUISA I\n"], "horas": ["108 \n", "90 \n", "126 \n", "36 \n"]}, "JOS\u00c9 EMERSON XAVIER\n": {"disciplinas": ["A PR\u00c1TICAS AMPLIADAS 2\n"], "horas": ["144 \n"]}, "JOSE ROBERTO AMORIM\n": {"disciplinas": ["A SA\u00daDE DO ADULTO E DO IDOSO I -\n", "B SA\u00daDE DO ADULTO E DO IDOSO I -\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "JUSSARA ALMEIDA DE OLIVEIRA BAGGIO\n": {"disciplinas": ["A INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0S PR\u00c1TICAS AMPLIADAS\n", "A PR\u00c1TICAS AMPLIADAS 3\n"], "horas": ["144 \n", "144 \n"]}, "LARISSA GABRIELLA DE SOUZA SA\n": {"disciplinas": ["A PR\u00c1TICAS AMPLIADAS 1\n"], "horas": ["144 \n"]}, "LAURISSON ALBUQUERQUE DA COSTA\n": {"disciplinas": ["A SA\u00daDE DO ADULTO E DO IDOSO II\n"], "horas": ["216 \n"]}, "MARCELO CALAZANS DUARTE DE MENEZES\n": {"disciplinas": ["A PR\u00c1TICAS AMPLIADAS 1\n"], "horas": ["144 \n"]}, "MARIA ANDREIA LOPES DE FREITAS\n": {"disciplinas": ["A ACE 2\n", "A ACE 3\n", "A SEMIN\u00c1RIOS EM PESQUISA II\n"], "horas": ["108 \n", "108 \n", "36 \n"]}, "MARIA DIRLENE ALVES FERREIRA\n": {"disciplinas": ["A INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0S PR\u00c1TICAS AMPLIADAS\n"], "horas": ["144 \n"]}, "MARIANA REIS PRADO\n": {"disciplinas": ["A PR\u00c1TICAS AMPLIADAS 2\n"], "horas": ["144 \n"]}, "MARLEY GUSTAVO CAVALCANTE GONCALVES\n": {"disciplinas": ["A PATOLOGIA E IMAGINOLOGIA\n", "A CL\u00cdNICA M\u00c9DICA II - HEMATOLOGIA E\n"], "horas": ["144 \n", "144 \n"]}, "MIYUKI YAMASHITA\n": {"disciplinas": ["A CRESCIMENTO E DIFERENCIA\u00c7\u00c3O CELULAR\n", "A FUN\u00c7\u00d5ES BIOL\u00d3GICAS 1\n", "A FUN\u00c7\u00d5ES VITAIS 1\n"], "horas": ["90 \n", "108 \n", "126 \n"]}, "MONICA ROSELI BRITO GALDINO\n": {"disciplinas": ["A SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE I\n", "B SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE I\n", "A SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE II\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "PAULYANA FERNANDES BARBOSA\n": {"disciplinas": ["A PATOLOGIA E IMAGINOLOGIA\n"], "horas": ["144 \n"]}, "RAFAEL DANYLLO DA SILVA MIGUEL\n": {"disciplinas": ["A INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0S PR\u00c1TICAS AMPLIADAS\n", "A PR\u00c1TICAS AMPLIADAS 1\n", "A PR\u00c1TICAS AMPLIADAS 2\n", "A ACE 6\n", "B ACE 6\n"], "horas": ["144 \n", "144 \n", "144 \n", "108 \n", "108 \n"]}, "RAIMUNDO RODRIGUES DE FRANCA JUNIOR\n": {"disciplinas": ["A ACE 1\n", "A CRESCIMENTO E DIFERENCIA\u00c7\u00c3O CELULAR\n", "A FUN\u00c7\u00d5ES BIOL\u00d3GICAS 1\n", "A FUN\u00c7\u00d5ES VITAIS 1\n", "A SEMIN\u00c1RIOS EM PESQUISA I\n"], "horas": ["108 \n", "90 \n", "108 \n", "126 \n", "36 \n"]}, "ROBERTA DE ALBUQUERQUE WANDERLEY\n": {"disciplinas": ["A IESC 7\n"], "horas": ["72 \n"]}, "SANDRO LINS MACHADO\n": {"disciplinas": ["A SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE I\n", "B SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE I\n", "A SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE II\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "SERGIO LOPES DA SILVA\n": {"disciplinas": ["A SA\u00daDE DA MULHER E HOMEM\n", "B SA\u00daDE DA MULHER E HOMEM\n"], "horas": ["144 \n", "144 \n"]}, "SYLVYA MARQUES DA SILVA MELO\n": {"disciplinas": ["A SA\u00daDE DA MULHER E HOMEM\n", "B SA\u00daDE DA MULHER E HOMEM\n"], "horas": ["144 \n", "144 \n"]}, "THAYSA KELLY BARBOSA VIEIRA TOME\n": {"disciplinas": ["A CL\u00cdNICA M\u00c9DICA II - HEMATOLOGIA E\n"], "horas": ["144 \n"]}, "FABIO HOFFMANN PEREIRA\n": {"disciplinas": ["4 SABERES E METODOLOGIAS DA EDUCA\u00c7\u00c3O\n", "6 JOGOS, RECREA\u00c7\u00c3O E BRINCADEIRAS\n", "6 EST\u00c1GIO II \u2013 EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "100 \n"]}, "JANE MARINHO DA SILVA\n": {"disciplinas": ["8 SABERES E METODOLOGIAS DO ENSINO DE\n", "8 SABERES E METODOLOGIAS DO ENSINO DE\n", "8 EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO\n", "F EST\u00c1GIO IV \u2013 ENSINO FUNDAMENTAL\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "36 \n", "100 \n"]}, "KARINY LOUIZY AMORIM DA ROCHA\n": {"disciplinas": ["T CURR\u00cdCULO\n", "D A\u00c7\u00d5ES DE EXTENS\u00c3O 1A\n", "4 CURR\u00cdCULO\n"], "horas": ["40 \n", "100 \n", "36 \n"]}, "LUCIANO ACCIOLY LEMOS MOREIRA\n": {"disciplinas": ["C A\u00c7\u00d5ES DE EXTENS\u00c3O 1A\n", "Z A\u00c7\u00d5ES DE EXTENS\u00c3O 2A\n"], "horas": ["100 \n", "80 \n"]}, "MARIA BETANIA GOMES DA SILVA BRITO\n": {"disciplinas": ["Y A\u00c7\u00d5ES DE EXTENS\u00c3O 2A\n", "E EST\u00c1GIO IV \u2013 ENSINO FUNDAMENTAL\n"], "horas": ["80 \n", "100 \n"]}, "MARTA MARIA MINERVINO DOS SANTOS\n": {"disciplinas": ["T ALFABETIZA\u00c7\u00c3O E LETRAMENTO\n", "2 ALFABETIZA\u00c7\u00c3O E LETRAMENTO\n", "4 SABERES E METODOLOGIAS DO ENSINO DE\n", "6 SABERES E METODOLOGIAS DA EDUCA\u00c7\u00c3O\n"], "horas": ["40 \n", "54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "ANTONIO CESAR DE HOLANDA SANTOS\n": {"disciplinas": ["A PSICOLOGIA ESCOLAR/EDUCACIONAL 1\n", "A PSICOLOGIA DA APRENDIZAGEM\n", "A PSICOLOGIA ESCOLAR E EDUCACIONAL 1\n"], "horas": ["60 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "CAROLINE CAVALCANTI PADILHA MAGALHAES\n": {"disciplinas": ["A ACE 3 - FASE 1\n", "A PSICOLOGIA E SA\u00daDE MENTAL 2\n", "A PSICOLOGIA E SA\u00daDE MENTAL 3\n"], "horas": ["54 \n", "72 \n", "54 \n"]}, "CASSIA DE CASTRO BEZERRA\n": {"disciplinas": ["B INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 GESTALT-TERAPIA\n", "A ACE 3 - FASE 1\n", "A INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 GESTALT-TERAPIA\n", "A PSICOLOGIA CL\u00cdNICA 2\n"], "horas": ["60 \n", "54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "FERNANDA CRISTINA NUNES SIMIAO\n": {"disciplinas": ["B INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 GESTALT-TERAPIA\n", "A  \u00c9TICA PROFISSIONAL\n", "A INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 GESTALT-TERAPIA\n", "A PSICOLOGIA CL\u00cdNICA 2\n", "A PSICOLOGIA DA SAUDE E HOSPITALAR\n"], "horas": ["60 \n", "72 \n", "54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "FLAVIA REGINA GUEDES RIBEIRO\n": {"disciplinas": ["A PROCESSOS GRUPAIS 1\n", "A PR\u00c1TICAS EM PROCESSOS GRUPAIS\n", "C PR\u00c1TICAS EM PROCESSOS GRUPAIS\n", "B PR\u00c1TICAS EM PROCESSOS GRUPAIS\n", "D PR\u00c1TICAS EM PROCESSOS GRUPAIS\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "36 \n", "40 \n", "40 \n"]}, "GERSON ALVES DA SILVA JUNIOR\n": {"disciplinas": ["A FUNDAMENTOS BIOL\u00d3GICOS DA\n", "A PROCESSOS PSICOL\u00d3GICOS B\u00c1SICOS 1\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n"]}, "LAZARO BATISTA DA FONSECA\n": {"disciplinas": ["A PSICOLOGIA E POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS\n", "A ACE 3 - FASE 1\n", "A DISCIPLINA OBRIGAT\u00d3RIA: \u00caNFASE 2\n", "B \u00caNFASE 2 TEMAS EM FORMA\u00c7\u00c3O HUMANA\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n", "60 \n"]}, "LIDIANE DOS SANTOS BARBOSA\n": {"disciplinas": ["A  MATRIZES DO PENSAMENTO PSICOL\u00d3GICO\n", "B ACE 2\n", "A CONCEP\u00c7\u00d5ES ONTOL\u00d3GICAS DA\n", "A PSICOLOGIA JUR\u00cdDICA\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "LUCAS PEREIRA DA SILVA\n": {"disciplinas": ["A PROBLEMAS ESCOLARES\n", "A ACE 4 - FASE 2\n", "A PSICOLOGIA ESCOLAR/EDUCACIONAL 3\n"], "horas": ["60 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "MARIA AUGUSTA COSTA DOS SANTOS\n": {"disciplinas": ["B PSICOLOGIA SOCIAL 2\n", "A  MATRIZES DO PENSAMENTO PSICOL\u00d3GICO\n", "A ACE 2\n", "A PSICOLOGIA SOCIAL 2\n"], "horas": ["80 \n", "72 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "MAYK ANDREELE DO NASCIMENTO\n": {"disciplinas": ["A  SOCIEDADE, CULTURA E REALIDADE LOCAL\n", "A \u00caNFASE 1 TEMAS EM DIREITOS HUMANOS\n", "B \u00caNFASE 1 TEMAS EM DIREITOS HUMANOS\n", "1 SOCIEDADE, CULTURA E REALIDADE LOCAL\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "60 \n", "72 \n"]}, "PARMENIDES JUSTINO PEREIRA\n": {"disciplinas": ["A  PESQUISA EM CI\u00caNCIAS SOCIAIS\n", "A FASCISMO, PSICOLOGIA E POL\u00cdTICA.\n", "B FASCISMO, PSICOLOGIA E POL\u00cdTICA.\n", "1 PESQUISA EM CI\u00caNCIAS SOCIAIS\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "60 \n", "72 \n"]}, "PEDRO LIMA VASCONCELLOS\n": {"disciplinas": ["A  FUNDAMENTOS FILOS\u00d3FICOS DA\n", "A FORMA\u00c7\u00c3O SOCIOCULTURAL DO AGRESTE\n", "1 PRODU\u00c7\u00c3O DO CONHECIMENTO\n"], "horas": ["54 \n", "36 \n", "72 \n"]}, "MONIQUE GABRIELLA ANGELO DA SILVA\n": {"disciplinas": ["A PROJETO INTEGRADOR 2\n", "A QU\u00cdMICA INORG\u00c2NICA 2\n"], "horas": ["40 \n", "60 \n"]}, "NADJANE LEITE DOS SANTOS TELLES\n": {"disciplinas": ["A QU\u00cdMICA AMBIENTAL\n", "A QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA 2\n"], "horas": ["60 \n", "120 \n"]}, "ADEILDO JUNIOR DE OLIVEIRA\n": {"disciplinas": ["A C\u00c1LCULOS APLICADOS A QU\u00cdMICA\n"], "horas": ["54 \n"]}, "DIOGENES MENESES DOS SANTOS\n": {"disciplinas": ["A TRANSFORMA\u00c7\u00d5ES DA MAT\u00c9RIA 1\n", "A QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA 1\n", "A MICROSSISTEMAS DE AN\u00c1LISES\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "54 \n"]}, "LARISSA LIMA DE ARRUDA MELO\n": {"disciplinas": ["A F\u00cdSICO-QU\u00cdMICA 1\n"], "horas": ["72 \n"]}, "SILVIA HELENA CARDOSO\n": {"disciplinas": ["A QU\u00cdMICA ORG\u00c2NICA 2\n", "A AN\u00c1LISE E INSTRUMENTA\u00c7\u00c3O EM QU\u00cdMICA\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n"]}, "THAISSA LUCIO SILVA\n": {"disciplinas": ["A  ACE 2 - PROJETO DE EXTENS\u00c3O 1\n", "A ACE 5 - PROJETO DE EXTENS\u00c3O\n", "A INTRODU\u00c7\u00c3O A QU\u00cdMICA DOS F\u00c1RMACOS\n"], "horas": ["54 \n", "72 \n", "54 \n"]}, "VINICIUS DEL COLLE\n": {"disciplinas": ["B F\u00cdSICO-QU\u00cdMICA 2\n", "A F\u00cdSICO-QU\u00cdMICA 3\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "WILMO ERNESTO FRANCISCO JUNIOR\n": {"disciplinas": ["A METODOLOGIA PARA O ENSINO DE\n", "A MODELOS E MODELAGENS EM ENSINO DE\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n"]}, "ADIELMA LIMA DO NASCIMENTO\n": {"disciplinas": ["5 OFICINA DE EST\u00c1GIO EM SERVI\u00c7O SOCIAL 1\n", "5 EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM SERVI\u00c7O\n", "7 TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO -\n", "A TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO -\n"], "horas": ["72 \n", "200 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "FERNANDO DE ARAUJO BIZERRA\n": {"disciplinas": ["3 TEORIA POL\u00cdTICA\n", "1 FUNDAMENTOS DA ECONOMIA\n", "A ACE 1\n", "A OFICINA DE EST\u00c1GIO EM SERVI\u00c7O SOCIAL 1\n", "A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM SERVI\u00c7O\n", "7 TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO -\n"], "horas": ["80 \n", "72 \n", "50 \n", "72 \n", "200 \n", "72 \n"]}, "KARINA LIMA DUARTE NEVES ROCHA\n": {"disciplinas": ["3 CLASSES SOCIAIS E MOVIMENTOS SOCIAIS\n", "3 ACE2\n", "5 OFICINA DE EST\u00c1GIO EM SERVI\u00c7O SOCIAL 1\n", "5 FUNDAMENTOS DO SERVI\u00c7O SOCIAL 4\n", "5 EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM SERVI\u00c7O\n", "7 TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO -\n", "A TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO -\n"], "horas": ["72 \n", "50 \n", "72 \n", "72 \n", "200 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "MARIA OLIVIA DA SILVA MONTEIRO\n": {"disciplinas": ["1 ACE 1\n", "3 TRABALHO E SOCIABILIDADE\n", "B OFICINA DE EST\u00c1GIO EM SERVI\u00c7O SOCIAL 1\n", "5 EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM SERVI\u00c7O\n", "7 TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO -\n", "A TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO -\n"], "horas": ["50 \n", "72 \n", "72 \n", "200 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "MARLI DE ARAUJO SANTOS\n": {"disciplinas": ["A OFICINA DE EST\u00c1GIO EM SERVI\u00c7O SOCIAL 1\n", "A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM SERVI\u00c7O\n", "7 G\u00caNERO, RELA\u00c7\u00d5ES \u00c9TNICO-RACIAIS E\n", "7 TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO -\n", "A TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO -\n"], "horas": ["72 \n", "200 \n", "72 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "MARTHA DANIELLA TENORIO DE OLIVEIRA\n": {"disciplinas": ["5 ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO SOCIAL\n", "7 TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO -\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "MAYRA DE QUEIROZ BARBOSA\n": {"disciplinas": ["3 FUNDAMENTOS DO SERVI\u00c7O SOCIAL 2\n", "A OFICINA DE EST\u00c1GIO EM SERVI\u00c7O SOCIAL 1\n", "A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM SERVI\u00c7O\n", "7 TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO -\n", "A TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO -\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "200 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "SILVANA MARCIA DE ANDRADE MEDEIROS\n": {"disciplinas": ["A OFICINA DE EST\u00c1GIO EM SERVI\u00c7O SOCIAL 1\n", "5 SEMIN\u00c1RIO TEM\u00c1TICO DE POL\u00cdTICAS\n", "A EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM SERVI\u00c7O\n", "7 TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO -\n", "A TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO -\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "200 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "SUELI MARIA DO NASCIMENTO\n": {"disciplinas": ["1 DESENVOLVIMENTO CAPITALISTA E\n", "3 SERVI\u00c7O SOCIAL E PROCESSO DE\n", "A ACE 3\n", "5 ACE 3\n", "5 OFICINA DE EST\u00c1GIO EM SERVI\u00c7O SOCIAL 1\n", "5 EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM SERVI\u00c7O\n", "7 TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO -\n", "A TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO -\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "50 \n", "50 \n", "72 \n", "200 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "ALEXANDRE JOSE BARROS MACHADO\n": {"disciplinas": ["I ATIVIDADE CURRICULAR DE EXTENS\u00c3O 2\n", "H PROGRAMA\u00c7\u00c3O 3\n", "H GEST\u00c3O DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS\n", "F PROGRAMA\u00c7\u00c3O WEB 1\n", "F ACE 6 \u2013 EVE EXC (EVENTO DE EXTENS\u00c3O\n", "E PR\u00c1TICA E GERENCIAMENTO DE PROJETOS\n"], "horas": ["36 \n", "72 \n", "72 \n", "72 \n", "36 \n", "72 \n"]}, "ANDRE MAGNO COSTA DE ARAUJO\n": {"disciplinas": ["H ENGENHARIA DE SOFTWARE 1\n", "E GEST\u00c3O DA QUALIDADE DE SISTEMAS\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "DAVY DE MEDEIROS BAIA\n": {"disciplinas": ["H ACE 4 \u2013 PROJ EXC (PROJETO DE EXTENS\u00c3O\n", "F COMPUTADOR, SOCIEDADE E \u00c9TICA\n", "E GEST\u00c3O DE EQUIPES E LIDERAN\u00c7A\n"], "horas": ["90 \n", "36 \n", "36 \n"]}, "IVON WILSON DA SILVA JUNIOR\n": {"disciplinas": ["H ARQUITETURA E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DE\n", "F REDES DE COMPUTADORES 1\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "ROSEMEIRE LIMA SECCO\n": {"disciplinas": ["I TEORIA GERAL DOS SISTEMAS\n", "I L\u00d3GICA APLICADA\n", "E EAD: TEORIA E PR\u00c1TICA\n", "O COMUNICA\u00c7\u00c3O E TURISMO\n"], "horas": ["36 \n", "72 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "THYAGO TENORIO MARTINS DE OLIVEIRA\n": {"disciplinas": ["G AN\u00c1LISE E PROJETO DE ALGORITMOS\n", "I PROGRAMA\u00c7\u00c3O 1\n", "I LABORAT\u00d3RIO DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O 1\n"], "horas": ["80 \n", "72 \n", "36 \n"]}, "CLEIDIJANE SIQUEIRA SANTOS\n": {"disciplinas": ["H NO\u00c7\u00d5ES E PR\u00c1TICAS DE\n", "T EST\u00c1GIO CURRICULAR SUPERVISIONADO\n", "Y AVALIA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS  DE\n"], "horas": ["72 \n", "230 \n", "36 \n"]}, "FABIANA DE OLIVEIRA LIMA\n": {"disciplinas": ["F ANTROPOLOGIA E TURISMO\n", "T EST\u00c1GIO CURRICULAR SUPERVISIONADO\n"], "horas": ["72 \n", "230 \n"]}, "LAUDO NATEL DO NASCIMENTO\n": {"disciplinas": ["A L\u00cdNGUA INGLESA APLICADA AO TURISMO 1\n", "G L\u00cdNGUA INGLESA APLICADA AO TURISMO 3\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "RAFAEL DENES ARRUDA\n": {"disciplinas": ["M  ACE 2 (PROJETO)\n", "Q GASTRONOMIA\n", "N AG\u00caNCIAS DE TURISMO E ELABORA\u00c7\u00c3O DE\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "RENATA MAYARA MOREIRA DE LIMA\n": {"disciplinas": ["I POL\u00cdTICA E TURISMO\n", "T PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO\n", "T EST\u00c1GIO CURRICULAR SUPERVISIONADO\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "230 \n"]}, "SANDRO ALVES DE MEDEIROS\n": {"disciplinas": ["D METODOLOGIA DA PESQUISA\n", "C NO\u00c7\u00d5ES DE ESTAT\u00cdSTICA\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n"]}, "SILVANA PIRILLO RAMOS\n": {"disciplinas": ["S SEMIN\u00c1RIO DE PESQUISA\n", "Z TURISMO E ECONOMIA CRIATIVA:\n"], "horas": ["72 \n", "36 \n"]}, "ADRIANA APARECIDA PEREIRA\n": {"disciplinas": ["B NUTRI\u00c7\u00c3O DE MONOG\u00c1STRICOS\n", "A AVICULTURA\n", "A FORMULA\u00c7\u00c3O E PROCESSAMENTO DE\n", "A ATIVIDADE CURRICULAR DE EXTENS\u00c3O 6\n"], "horas": ["72 \n", "72 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "ALINE CARDOSO OLIVEIRA\n": {"disciplinas": ["A ATIVIDADE CURRICULAR DE EXTENS\u00c3O 1\n", "B FISIOLOGIA VEGETAL\n", "A FORRAGICULTURA\n", "A FORRAGICULTURA II\n"], "horas": ["36 \n", "72 \n", "72 \n", "72 \n"]}, "CAROLYNY BATISTA LIMA\n": {"disciplinas": ["A BIOCLIMATOLOGIA ZOOT\u00c9CNICA\n", "A APICULTURA E MELIPONICULTURA\n", "A TECNOLOGIA DE PESCADOS, OVOS E MEL\n"], "horas": ["54 \n", "54 \n", "54 \n"]}, "JULIMAR DO SACRAMENTO RIBEIRO\n": {"disciplinas": ["B NUTRI\u00c7\u00c3O DE RUMINANTES\n", "A FORMULA\u00c7\u00c3O E PROCESSAMENTO DE\n", "B BOVINOCULTURA DE CORTE\n", "A AVALIA\u00c7\u00c3O E TIPIFICA\u00c7\u00c3O DE CARCA\u00c7AS\n", "A BUBALINOCULTURA\n", "A ATIVIDADE CURRICULAR DE EXTENS\u00c3O 7\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "72 \n", "54 \n", "54 \n", "59 \n"]}, "OSCAR BOAVENTURA NETO\n": {"disciplinas": ["B HIGIENE ZOOT\u00c9CNICA\n", "A MICROBIOLOGIA E IMUNOLOGIA\n", "A ZOOLOGIA GERAL\n", "A PARASITOLOGIA ZOOT\u00c9CNICA\n"], "horas": ["36 \n", "72 \n", "56 \n", "54 \n"]}, "TOBYAS MAIA DE ALBUQUERQUE MARIZ\n": {"disciplinas": ["A ANATOMIA ANIMAL\n", "A ATIVIDADE CURRICULAR DE EXTENS\u00c3O 4\n"], "horas": ["36 \n", "54 \n"]}, "VITOR VISINTIN SILVA DE ALMEIDA\n": {"disciplinas": ["A ESTAT\u00cdSTICA EXPERIMENTAL\n", "A ATIVIDADE CURRICULAR DE EXTENS\u00c3O 3\n", "A MELHORAMENTO ANIMAL\n", "B ALIMENTOS E BROMATOLOGIA\n"], "horas": ["72 \n", "54 \n", "72 \n", "72 \n"]}}